咁大個警察總部唔扔，係要扔架警車

仲要扔唔中，扔係前面嘅地下

求撚其啦 燒完 新聞有報 晏啲處長出嚟屌幾句 任務完成

水炮車 on your mark

自己伙記黎嫁
燒著左就夠啦
69就大條道理加強執法

認真 而家搵到方法擋到水炮車未

包圍佢

其實係想掟差館,點知咁啱有架警車經過

有片有真相，算漏左個地盤車有車cam

又吹風向

自爆？
已經破案

推斷啫,

咩破案?

成件事假到仆街 我當你真 警車上面果幾隻黑警炒得啦 唔落車捉佢仲掉頭走 市民靠啲啲契弟淆底獸保護就死得啦。屌你老母打學生就勇武 對住個所謂（醉酒佬）就即刻開車掉頭走。

用荷蘭啤酒樽做汽油彈記念六七暴動 52 周年，反 中亂港

重要時間就到
唔好節外生枝，事前有位比人入
星期日有一個多一個

一二一二啊 轉個彎都咁撚慢 小兒麻痺啊

重要有撚排都未行到總部就點火